Xi, BJ, 小英, 侵而家呢一個moment唸緊乜

Xi:

BJ:

小英:

侵:

重爭777 同 大粒墨

Xi : my best friend poor u

佳佳(豪宅):

777:

LJ:

小英本身都完全又唔係落重注Trump
佢同Gphone一樣都有同民主黨溝通交流

baiden:#mock#pi

問題係帶頭嗰個親中貪腐邊有得玩

但民主黨係要賣台灣

唉

Bj講到明肺炎完就走啦

燒山：

其實台灣同美國外交唔似香港人咁押落trump身上，佢地識得同美國兩邊打關係，所以你問係咪好驚又唔會，只係期待trump 做，一野打到中共永不超生咁解。

利申，台狗

Kim:

左膠黨30年來政策一事無成。
重心放喺中東及歐洲發展。
預計會呢幾年中東又會有恐怖分子重新活躍。
講真，侵侵上台之後中東局勢開始平隱，重心轉移打中共。
但咁多年來美國都係打中東，因為左膠黨做總統。
台灣係美國可以隨時放棄的棋子換取中美關係和平，由侵侵上台之後台美關係咁多年第一次好轉，又派好多高級美國官員首次訪台，我真係感動因為以往美國都只係利用台灣，唔理台灣，中共搞台灣先講2句，但侵侵係真心改變埋台灣係國際外交地位。

完左啦 唔好發夢 所有野會withdrawal哂

連登仔美國大選心路歷程：